display card fan 問題

當重新開完機
Display card fan 會識轉

但入到系統後window 10
佢自動停左？
畫面一切正常

Display card : asus 1060 3GB dual
Cpu: Amd ryzen 5 1600

唔熱咪唔轉

asus 既 0dB fan feature 超過好似50度先會轉。 想知有冇壊 or 想佢Keep住轉既，你咪裝返個Asus Gpu Tweak II 較返off

Thanks ching